<resources>
    <string name="app_name">PillsKeeper</string>
    <string name="gestisci_farmaci">Gestisci Farmaci</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_add_reminder">AddReminderActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="developed">Developed by:\nDavide Altieri\nGabriele Oddo\nSimone Tarenzi\n2020/2021</string>
    <string name="testo_info_contatti"> Benvenuto! Questa è la sezione contatti, in cui puoi inserire le persone a cui vuoi venga notificata l\’esaurimento dei medicinali che assumi. Per inserire un contatto è necessario indicare il numero di telefono o l\’e-mail (o entrambe). I contatti di cui specificherai il numero di telefono saranno contattati automaticamente tramite SMS appena un medicinale si esaurisce. I contatti di cui sarà stata specificata l\’e-mail potranno essere contattati toccando l\’icona a forma di posta di fianco a quella della info. Questo aprirà la tua app di gmail e l\’unica cosa che dovrai fare sarà toccare invia, i medicinali di cui necessiti sono già elencati nel corpo della mail! Se vuoi inviare una mail a tutti i contatti di cui hai specificato l\’e-mail puoi premere l\'icona contatti in alto a destra, e il procedimento sarà lo stesso con la differenza che i destinatari saranno tutti. Buon proseguimento!</string>
    <string name="avviso_sms">Benvenuto in PillsKeeper! Per poter utilizzare la funzione di notifica automatica tramite SMS quando i farmaci sono in esaurimento, l\'app deve ottenere i permessi di accesso ai servizi di messaggistica. Appena chiuderai questo dialogo, ti verranno chiesti i permessi per accedere ai servizi di messaggistica.</string>
</resources>